脊柱側灣

保守治療左一個半月,角度同側灣都有好轉,老老實實算係咁啦

彎
手快打錯字😂😂

點樣治療？做物理治療？

用針灸加啪骨加牽引,再教病人做運動,日日操番d肌肉。

哇好嚴重

會有咩唔舒服/痛？我成日都驚自己側彎咗但一個人又唔識自己睇

係啊,成50度,西醫話要開刀做手術。

我十幾度已經成日背痛
師兄會唔會都痛到仆街

有d人主要係腰背痛,緊張啊咁,但有輕度既會無咩感覺,自己可以睇下有冇高低膀先,再彎腰睇下兩邊肩胛骨有冇高低,最後真係覺得有可能既就去拍個x光睇

治療唔痛啊,個妹妹都頂到😂😂愈細個整,愈容易整

樓主本身係咪肥?

同有咩原因

無咩原因嫁,就生長發育咁

祝你可以好返

初初係睇普通醫生介紹去睇物理治療？？

留名

睇中醫黎😂

肥人好少會側彎，你應該係過瘦果批